「巴打入」男朋友重視其他人多過自己同好自私

有冇人男朋友重視其他人多過自己，
例如朋友，佢個妹，
佢返工期間，成日上線都唔應我whatsapp
我問佢點解唔應我，佢話好忙
之後俾我發現全日係到同d朋友傾whatsapp
入都冇入過我個chat冇藍剔我，但有上過線

仲有如果我同佢個妹同時叫佢
佢一定會應左佢妹先
有d咩野佢買左返黎但多餘冇用放係屋企，
我會話不如俾我拎返去屋企俾屋企人用，
佢就唔肯
但佢呀妹話 ：呀哥，我想拎去用呀，佢就話好呀拎去啦

仲有，出去食飯，成日話自己好窮要我俾
上網睇中d咩都叫我用信用卡幫佢碌
但同佢呀妹出街，呀妹叫佢請，就仆住去請

究竟我係佢心目中係重唔重要架

屌你個妹控

Gay

可能你冇被佢屌 個妹有所以先厚此薄彼

人地係屋企人 妳係外人

呢度成班連登仔你唔揀

認真post呀

佢又話當左我係自己人既

連登仔諗野太痴線

成篇野倒轉男女的話你覺得會點

人地係阿妹，你佢邊位呀

好正路啊，女朋友個妹係親人嚟

男人老狗就唔好咁計較啦

Stereotype

反皮 見到都唔想理你啦

我知呀妹係家人
但我第時都同佢結婚係佢家人啦

學下愛屋及烏好過啦，嘥時間唔開心呢啲野

我對佢屋企人超好，成日買野食上去
佢呢？淨係對自己屋企人好咋

人地依家已經係 到你做得成再講啦

人地對住個阿妹廿鳩幾年
你最多咪十年

佢話未來兩年內會娶我
我都好快成為屋企人，點解做咩都比唔上個妹

咁又係，我始終係外人

咁你平時對佢點？

個個係人地個妹黎 唔好話D野兩份用
住埋同一個子宮 你以為自己係邊個

佢個妹遲早都嫁
嫁唔出post 上來 大把人埋單啦

阿嫂

樓主我明你
你條仔好明顯放你係好後既位置
話就話好錫屋企人 好呀哥
但邊個先係對一世呀
呢d大男人唔要得
勸你觀察多一排 冇改善既唔好晒時間